養車雖則貴過養女 但養車點都好過養港女

養車爽既係你
養女爽既係佢

養架車玩至少都開心D
養港女直情比佢玩

邊有女可以比你想揸就揸，想騎就騎

精警

2樣一齊養

好撚有道理

我可以
養我啦

叫女養你囉

Gay

一個家庭一架車一個老婆一個親生女
加多個菲傭
再間中接送吓 sp

其實好基本

屌死氣喉

加埋外母

養車自然養埋女

養女隨時比帽你帶

黑撚大哥

原來你慣左對住架車出火

踩到你著vec

情願用買鮑鮑比女既錢，換套BBS鈴

入v power入到佢彈槍

係你架車un你寶貝女
你都唔好話唔過癮
un完隨時仲有甜品伯母菲傭黑白配
世伯真有心

砵

屌死氣喉啦你

有架靚車洗乜養女友
啲女自己上你車啦
快啲入平價cow女之選 A class sedan

但你可以養仔
我可以

香港有入a 仔sedan 咩